「2020叱吒頒獎典禮後續之點都好過Mirror」誠意推介R.O.O.T

今年叱吒除咗我最喜愛嗰兩個獎有爭議外
其實亦都有好嘅推介
希望大家可以多聽一啲Mirror以外嘅音樂

今次要講嘅推介係R.O.O.T
希望啲所謂Mirror、姜濤或者Anson Lo 等粉絲聽吓一啲另類嘅香港音樂

自己樂壇，自己救！

講多無謂，禁黎聽下啦！

推

Ching, sick野。
ROOT好野黎

Ching識啲嘢

中意觸執毛多啲
但照推

阿水

多謝大家支持
既然將啲憤怒發洩係一個已經過去嘅頒獎典禮
不如做啲更加有意義嘅嘢
確保下年佢哋一個獎都攞唔到

Jan Curious

阿水！

留名

其實唔洗踩低一樣先可以推另一樣嘢嘅
我r.o.o.t同mirror都有聽 兩樣我都欣賞

仲要仲要其實佢哋有六個獎
得兩個係投出嚟 商台要頒 dj要播都冇辦法
利申 都係兩樣都有聽 覺得樂壇有唔同風格嘅單位係好事先叫百花齊放